<style>
    .logo{
        margin: 10px 20%;
        width: 60%; 
    }
    p{
        font-family: Arial, sans-serif;
        font-weight: normal;
    }
    .list{
        font-family: Arial, sans-serif;
        margin-left: 2rem;
    }
    .list li{
        font-weight: normal;
        list-style-type: disc;
    }
    .styledList{
        display: grid;
        grid-template-columns: auto auto;
        grid-template-rows: auto auto auto auto auto;
        justify-content: space-around;       
        font-family: Arial, sans-serif;
        margin-top: -1rem;
        margin-left: 1rem;
    }
    .styledList li{
        list-style-type: '✔ ' !important;
        margin: 0.7rem 2rem;
    }
    @media only screen and (max-width: 1000px){
        .styledList{
            grid-template-columns: auto;
            justify-content: start;
        }
    }
</style>

<img src="..\assets\funcionalidades\logo.png" class="logo" alt="logo"/>

# Funcionalidades existentes e previsão de novas entregas

</br>
<div style="margin-top: -1rem; font-weight: bold;">
<img src="../assets/funcionalidades/funcionalidade-existente.png" alt="suporte" width="40rem;"/>
    Funcionalidades existentes:
</div>

Todos os contratos e suas alterações registrados no SIASG/SICON serão automaticamente importados para o Contratos.gov.br, portanto  às inclusões e alterações realizadas no SIASG até 31 de dezembro de 2020 serão automaticamente migradas  para o novo sistema. Entretanto, ainda é possível, de forma manual:

<ul class="styledList">
    <li>
        Incluir um novo instrumento contratual ou documentos substitutos
    </li>
    <li>
        Incluir uma alteração contratual (Termo Aditivo, Apostilamento, Sub-rogações, Termo de Encerramento)
    </li>
    <li>
        Vincular um ou mais empenhos a um contrato
    </li>
    <li>
        Cadastrar faturas de um contrato
    </li>
    <li>
        Cadastrar e vincular fornecedores
    </li>
    <li>
        Cadastrar prepostos e terceirizados
    </li>
    <li>
        Cadastrar e relacionar agentes públicos a um contrato (fiscais, gestores…)
    </li>
    <li>
        Cadastrar despesas acessórias de contratos (IPTU, condomínio, etc)
    </li>
</ul>

Todos os empenhos também já são automaticamente recebidos do SIAFI e vinculados aos contratos, porém ainda é possível, de forma manual:

<ul class="styledList">
    <li>
        Cadastrar empenhos
    </li>
    <li>
        Cadastrar Situação Siafi
    </li>
    <li>
        Cadastrar Rubrica
    </li>
    <li>
        Cadastrar Situação RH
    </li>
</ul>

Além disso é ainda possível:

<ul class="styledList">
    <li>
        Cadastrar ocorrências de um contrato
    </li>
    <li>
        Extrair relatórios de contratos
    </li>
    <li>
        Acessar Painel Gerencial
    </li>
    <li>
        Cadastrar Situação RH
    </li>
</ul>

</br>
<div style="margin-top: -1rem; margin-bottom: 0.5rem; font-weight: bold;">
<img src="../assets/funcionalidades/novas-funcionalidades.png" alt="suporte" width="40rem;"/>
    Em Breve:
</div>

<ul class="styledList" style="grid-template-columns: auto; justify-content: start;  ">
    <li>
         Apropriações de faturas padronizadas mediante incorporação do documento hábil
    </li>
    <li>
        Novo módulo de fiscalização de contratos
    </li>
</ul>

<ul class="list" style="margin: -2rem 0 2rem 4rem;">
    <li>
        Gestão da Conta Vinculada
    </li>
    <li>
        Gestão por Fato Gerador
    </li>
    <li>
        Cadastro de IMR (ANS)
    </li>
    <li>
        Cadastro de ocorrências do IMR
    </li>
    <li>
        Apropriação do IMR no recebimento provisório
    </li>
    <li>
        Recebimento provisório e definitivo
    </li>
    <li>
        Ateste de fatura
    </li>
    <li>
        Rateio de despesas
    </li>
    <li>
        Gestão de ordens de serviços
    </li>
</ul>

<ul class="styledList" style="grid-template-columns: auto; justify-content: start;">
    <li>
        Integração com SEI (incorporação e geração de documentos)
    </li>
    <li>
        Aplicativo mobile
    </li>
    <li>
        Recebimento automático de faturas e interação direta com o fornecedor
    </li>
    <li>
        Ordem de pagamento automatizada
    </li>
    <li>
        Criação do Contrato diretamente no sistema, após o resultado da compra
    </li>
    <li>
        Integração com CAGED (informações de terceirizados)
    </li>
    <li>
        Integração com SICAF (pesquisa automatizada de certidões)
    </li>
    <li>
        Integração com SIORG (validação da estrutura organizacional)
    </li>
    <li>
        Integração com Spiunet (cadastro de edificações)
    </li>
    <li>
        Integração com outros sistemas de compras e gestão contratual
    </li>
</ul>

**Atendimento e suporte**
<div style="margin-top: -1rem; margin-bottom: 2.5rem;">
<img src="../assets/apresentacao/suport.png" alt="suporte" width="40rem;"/>
Em caso de dúvidas, entre em contato com a Central de atendimento 
<a href="https://portaldeservicos.economia.gov.br/">clicando aqui</a> ou pelo telefone 0800-978-9001.
</div>